國歌都有埋，國旗幾時出黎？

不扯旗何以聚人心

自推1

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

自推2

國乜撚嘢歌，首歌做革命歌紀念烈士絕對支持
首歌冇國歌嗰種大度、氣勢，去唔到國歌咁遠

袋住先

獅子山旗???

其實可唔可以參考下下面張圖
黑底白線

利申：唔識畫

睇見第一個反應係。。。。。

咩嚟

外國人一定睇唔明係乜鳩黎
但又要簡單又要睇得明真係好難, 我唔識畫所以盡力了

咁點睇支拿國歌？

維港skyline剪影有無得霖

首曲有氣勢但啲詞唔得大體

太多問句唔夠力

有五粒星

恒生指數。